大家幾時先識善用不推文回覆嚟屌三毛/ATTENTION WHORE?

屌！美國法官都幾撚反骨！侵侵委任你做法官，而家掉轉槍口話侵侵理據薄弱？

就好似上面個post條友起一起佢底都知咩料 日日開垃圾post引戰
但都重咁多人一邊屌一邊幫佢推post
其實有冇諗過就算要屌要駁都可以用不推文回覆？
唔好再畀類似嘅垃圾post推晒上頂
多謝合作

btw
請問Alex_Lawther(狗隻#118346)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推

就算真係要屌都煩請善用不推文回覆
盡量令有意義嘅post先上到頂

( 社評 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

Push

你個名

有咩好笑，必要時就好有用

聽講依家已經冇五毛咁多

點會呀，大把分化撚單單打打

我意思係五毛被扣人工

推有用post skip廢post
要屌就不推文

引戰comment只要有巴打以理服人的話
就可以直接skip 不用再引用
其他人幫手負皮直到顯示唔到comment

引戰狗目的係引大量人屌佢 騎劫主題
成日見到二三十個引用屌引戰狗
原意屌五毛捍衛連登嘅係好
但可以做得更好唔好被利用

個陣有通告寫得返三毛定一毛
屌你扮香港人又扮得唔似
抵扣人工

佢個名真係化灰都認得
永遠都係冇自己立場
一時扮黃單打黃 一時撐侵一時反侵 再貼下風化新聞

推!!!

我覺得其實佢哋出月薪，當返工咁返

應該專業化咗啦

重要有無限ISP可以拎嚟reg連登account

有幾難丫國家機器